幾時封半山同山頂呀？

等緊呀